屌你老母四方快遞

屌你老母我發現冇野可以保障到我地收貨人
亂鳩度件貨個size 我訂得幾件衫同幾對耳環
加埋得嗰5kg 屌你話我件貨係大件
我同賣家嗰邊confirm埋係細件
你嗰閪system壞撚埋唔俾我揀自提逼我要送貨上門

Okay fine 我日日都安排個人係屋企等件貨
屌你老母落單嗰下明明五件一齊集運
黎到得四件 又照收我附加費
call客服佢話派件失敗 派多次又要收返多次附加費
仲屈鳩我唔聽電話又冇人係屋企
我真係唔介意報警同你check電話紀錄cctv

話安排再送 仆你個街我邊等又打左N日電話
啲客服完全冇料到 淨係話幫我備註
明明件貨係香港 我屋企又唔係郊區
我再等左N日都仲未有

如果我申請退款 都只係退我俾既運費
件貨係仆街四方手上 賣家嗰邊已經過時冇得退返去
即係焗你等
佢個網好撚識保障自己冇寫max係等幾耐
即係等半年佢都可以話佢係無辦法保證派送時效

跪求巴絲們有冇方法可以追究佢地
或者逼佢地交返件貨出黎 嗰度都成千蚊

推 推撚到佢仆街

而家4px一對鞋都會話你係大貨

愈做愈衰 以後唔會再用

推阿

果次上去佢地門市拎貨，D人西到隻狗咁，噉岩撞到食飯時間，有個女人係到問點拎，個肥西職員即時勁大聲鬧佢：我地要食飯！唔該出返去！（仲用手指佢出去）
仲係佢面前鎖門，其實只係過左食飯時間一分鐘，人地第一次拎，都係問下姐，鬼知你食飯時間咩，跟住到拎貨，吊，得一個職員幫手提貨，慢到隻西噉，後面條龍長到傻，而其他職員係到吹水 唔會再用

雖然平過順豐，但送貨時間勁慢，D地點又唔係周圍有，垃圾

係咪唔見左件貨啦？ 搵taobao介入啦

我都係咁
21號話派件不成功
我屌佢老母啦果日一個電話都冇收到過
我就唔信佢寧願攞返件所謂大貨走都唔撚諗辦法送走件貨
之後問客服又話要2個工作天
仆佢個街10個工作天都嚟緊仲係咩消息都冇
永不錄用4PX呀屌你老母垃撚圾

上次都屈左我去門市拎
明明應該放到智能櫃

因為佢覺得過大

原來宜家4px搞到咁，好似仲愈黎愈少自提點，仲衰過中通
利申:之前一直幫襯開4px,但宜家轉左非官方集運

順豐都係咁 連續幾次 明明只係買耳環同啲環保袋 夠膽死話貨品太大 一係就話智能櫃無哂位 要等8至10個工作天

唔用私集都算 仲要順豐唔用用4px 抵撚你死啦

你可以喺客服同佢退款
會包埋件貨既價錢
我雙11買野 佢雙12都無寄黎
我話總之我貨都唔要 你地退款
後尾成功退到 但係退落支付寶 唔係via淘寶

我雙十一買左個不銹鋼架到而家都未送貨

中過一次伏,以後都唔會用, 我個陣日日SD 成百個MSG 去旺旺, 上4PX個FB, 追左2星期先追到

不停係到SEND

"XXXXXXXXXXXX, 請跟進"

"XXXXXXXXXXXX, 請跟進"

"XXXXXXXXXXXX, 請跟進"

"XXXXXXXXXXXX, 請跟進"

"XXXXXXXXXXXX, 請跟進"

"XXXXXXXXXXXX, 請跟進"

"XXXXXXXXXXXX, 請跟進"

"XXXXXXXXXXXX, 請跟進"

早排買野禁錯用左4px
出貨又慢
又係亂鳩咁話件貨太大一定要送上門

4PX永不碌用
雙11果時hea撚佐我成個月
仲要我del差評

咁啱我嗰頭得4px
以前一直用都冇事
今次奶撻 永不錄用
以後搭車俾貴啲都好都用順豐算

啱啱打左去 淘寶話預三個工作天發貨
都係得個預字

有冇得點樣告佢架？
官網連最遲幾多個月內收到都冇寫 好大個bug
一味用未能保證時效黎拖真係吹唔鳩佢漲
件貨係佢度真係任佢宰割

呢間野真係仆街黎 我件野雙11買 到而家都未有 但一路話係大強倉 都唔知點搞

有冇好介紹 我成日都怕非官方會有風險

一個order，4件貨，分4次送黎

真係冇咁多時間招呼佢

我試過一對鞋佢送左4日，我屌足佢咁多日

屌佢老母我細件都唔俾我揀自提
Hold撚住件貨又唔肯派
我去拎晨早拎完洗埋着殘埋添喇

雙11苦主

即係焗你再幫佢買

點解唔追追佢？

我而家轉用非官方,仲快過4方,又平,仲要咩都寄得,電器,零食,化妝品

4PX垃撚圾屌你老父臭閪

佢依家好古惑轉左冇旺旺 可能俾人轟得多
我都係瘋狂打電話

用非官方都OK

一直都用順豐，貴得黎放心。

幾年前試過寄漏野就永不再用

成兩個月

我屌佢老母
條友打過嚟
但嗰日屋企冇人
叫佢擺喺樓下又唔肯
明明之前試過入番數畀個速遞員
今次又唔得
然後件貨從此消失
打極過去都冇人聽
即上淘寶退錢
夠膽死拒絕我
我再申請多次終於肯退
17蚊唔係多但係條氣唔順

我用多寶雙12貨等左成十日先送到黎，點知一間還有一間西

呢間嘢真係濕鳩嘢來

有次話12-6送貨上門叫我留意電話
點知四點幾先打來講話朝早壞咗車，件貨跟車拎咗去整
我打去CS佢一開始話件貨返咗倉，我同佢講你送貨同事話跟架壞車去咗車房喎，佢呆咗跟住揾個大粒啲嘅同我傾
最後死死地氣6點送到來
9成9送唔切趕收工跟住話壞車

又有次送貨電話都懶打擺喺我屋企門口WhatsApp話送咗就算

次次問親佢 佢次撚次都話係觀塘大強倉 成2個月係香港個倉都唔知做咩 唔撚知係咪件貨爛撚左一路拖

冇用4px好奈
轉左用新世代 又平 自取點又係屋企樓下
之前雙11 17/11落單 19/11已經有得拎

住大西北既可以試下一間叫泰通集運，so far幾可靠同幾快，隔日到同送到樓下

我記得之前有個人雙11淘囍帖 結果最後要剷上佢個倉搵先搵到件貨

未夠中通衰 試下中通就知乜野係真仆姐

唉真係麻煩呢間野 睇怕真係要剷上去遲啲

我用開非官方，間嘢都唔知叫咩名，淘寶名曉港灣28。
有屯天元專線，同觀塘自取；專線包送到樓下唔上樓，出車前會打一次電話通知你今日有貨收，大約幾點送，然後臨到場5-10分鐘再打一次叫你落樓接貨，係雙11爆倉就要等4日先接單出貨，再第三日先收貨。齊章！連成set骨瓷都安全到埗；雙12就正常冇事。通常今發明/後天到！